屋企人做港豬澳日日同我呻班垃圾大陸人同公司

屋企人做港珠澳，佢係深藍到紫但都頂唔順班大陸人。話說今日佢係到呻話港珠澳d額探槍全部都係流，溫度錯曬完全check唔到，公司知但因為外判公司唔理唔會換，全世界淨係靠睇個mon（紅外線個個）佢地又冇得著防護衣 下下都咁近d入境大陸人 ，佢驚到痴線，係咁屌班武漢人 叫佢返去集中營 見到有post講有海關入境處都有類似，其實有冇可能係突登較低枝額探槍/搞亂個系統 令到更多有事大陸人入到黎香港呢？

探額本身就唔太準，唔係都唔會有篤耳仔個款

係唔準到離譜 完全測唔到個隻

推

推一推

推 港珠澳staff但係唔同公司
佢哋真心勁大風險🤦🏻‍♂️

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Los Angeles(NEW!), Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

藍咪同佢講

有咩所謂遲d大灣區都係咁嫁啦

唔好搞咁多事啦

藍過佢

好人好姐點會中肺炎

我攞啲水抹吓個額頭都降到溫啦

探熱係咪中國海外？

咁廢，不如用手心探熱呀

無睇錯係中海物業？
返工成日見 但係一時又諗唔起🤦🏻‍♂️

酒精 水 咩降到
再唔係一上金巴食粒退燒 過到嚟可能啱啱好

一講就自私樣出曬黎 話咪搞衰香港

港豬澳重災區之一 實瀨曬野

：有病先要戴口罩 成班人庸人自擾 杞人憂天

可能成車人貼定退熱貼開心遊
一到港豬澳順利過關

前線過前線

最好跟澳門咁要醫療證明 冇得咁樣過骨

即係直接隊爆我做緊嗰間公司
不過都好，中資公司爆咗都唔可惜